{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871363249","data":{"timestamp":" 946871363249"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871379119","data":{"timestamp":" 946871379119"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871390225","data":{"timestamp":" 946871390225"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:673..773.off10.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871397493","data":{"timestamp":" 946871397493"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871402758","data":{"timestamp":" 946871402758"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871430456","data":{"timestamp":" 946871430456"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" cbdb1685-d6e8-41fc-afb2-fcf9a41f7da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871430494","data":{"timestamp":" 946871430494"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" cbdb1685-d6e8-41fc-afb2-fcf9a41f7da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871430562","data":{"timestamp":" 946871430562"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" cbdb1685-d6e8-41fc-afb2-fcf9a41f7da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871439353","data":{"timestamp":" 946871439353"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" bbe5e62c-1411-486c-a647-75d1462983f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871439576","data":{"timestamp":" 946871439576"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" bbe5e62c-1411-486c-a647-75d1462983f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871440324","data":{"timestamp":" 946871440324"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" bbe5e62c-1411-486c-a647-75d1462983f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871440395","data":{"timestamp":" 946871440395"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" bbe5e62c-1411-486c-a647-75d1462983f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871445435","data":{"timestamp":" 946871445435"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" bbe5e62c-1411-486c-a647-75d1462983f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:673..773.off10.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871462546","data":{"timestamp":" 946871462546"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" bbe5e62c-1411-486c-a647-75d1462983f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871473290","data":{"timestamp":" 946871473290"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" f5657811-a14c-420c-bbc2-e7a0314a766c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871474954","data":{"timestamp":" 946871474954"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" f5657811-a14c-420c-bbc2-e7a0314a766c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871475238","data":{"timestamp":" 946871475238"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" f5657811-a14c-420c-bbc2-e7a0314a766c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871475433","data":{"timestamp":" 946871475433"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" f5657811-a14c-420c-bbc2-e7a0314a766c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871483024","data":{"timestamp":" 946871483024"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" f5657811-a14c-420c-bbc2-e7a0314a766c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871489953","data":{"timestamp":" 946871489953"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" f5657811-a14c-420c-bbc2-e7a0314a766c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:673..773.off10.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871498700","data":{"timestamp":" 946871498699"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" f5657811-a14c-420c-bbc2-e7a0314a766c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871508170","data":{"timestamp":" 946871508170"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871510453","data":{"timestamp":" 946871510453"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871513760","data":{"timestamp":" 946871513760"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871515477","data":{"timestamp":" 946871515477"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871517889","data":{"timestamp":" 946871517889"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871519701","data":{"timestamp":" 946871519701"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871521743","data":{"timestamp":" 946871521743"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871523458","data":{"timestamp":" 946871523458"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871525700","data":{"timestamp":" 946871525700"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871528013","data":{"timestamp":" 946871528012"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871529620","data":{"timestamp":" 946871529620"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871531672","data":{"timestamp":" 946871531672"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871533901","data":{"timestamp":" 946871533901"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871535799","data":{"timestamp":" 946871535799"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871537542","data":{"timestamp":" 946871537542"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871539679","data":{"timestamp":" 946871539679"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871542128","data":{"timestamp":" 946871542127"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871544032","data":{"timestamp":" 946871544032"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871546916","data":{"timestamp":" 946871546915"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871548874","data":{"timestamp":" 946871548874"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871551023","data":{"timestamp":" 946871551023"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871552640","data":{"timestamp":" 946871552640"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871555183","data":{"timestamp":" 946871555183"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871557230","data":{"timestamp":" 946871557229"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871558883","data":{"timestamp":" 946871558883"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871560671","data":{"timestamp":" 946871560671"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871562715","data":{"timestamp":" 946871562715"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871564739","data":{"timestamp":" 946871564739"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871566286","data":{"timestamp":" 946871566285"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871568551","data":{"timestamp":" 946871568551"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871570902","data":{"timestamp":" 946871570902"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871573109","data":{"timestamp":" 946871573109"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871574769","data":{"timestamp":" 946871574769"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871576827","data":{"timestamp":" 946871576827"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871578777","data":{"timestamp":" 946871578777"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871580429","data":{"timestamp":" 946871580429"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871582324","data":{"timestamp":" 946871582324"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871584415","data":{"timestamp":" 946871584415"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871586730","data":{"timestamp":" 946871586730"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871589463","data":{"timestamp":" 946871589463"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871592150","data":{"timestamp":" 946871592150"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871594222","data":{"timestamp":" 946871594222"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871596212","data":{"timestamp":" 946871596211"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871598374","data":{"timestamp":" 946871598374"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871600636","data":{"timestamp":" 946871600635"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871602980","data":{"timestamp":" 946871602980"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871604822","data":{"timestamp":" 946871604822"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871606693","data":{"timestamp":" 946871606693"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871608534","data":{"timestamp":" 946871608534"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871610644","data":{"timestamp":" 946871610643"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZAJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871612927","data":{"timestamp":" 946871612927"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871615257","data":{"timestamp":" 946871615257"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871617280","data":{"timestamp":" 946871617280"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871622499","data":{"timestamp":" 946871622499"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871624591","data":{"timestamp":" 946871624591"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871626237","data":{"timestamp":" 946871626237"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871628419","data":{"timestamp":" 946871628419"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUTOSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871630392","data":{"timestamp":" 946871630392"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871632246","data":{"timestamp":" 946871632246"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871634196","data":{"timestamp":" 946871634196"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871635858","data":{"timestamp":" 946871635858"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871637802","data":{"timestamp":" 946871637802"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871639372","data":{"timestamp":" 946871639372"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871641656","data":{"timestamp":" 946871641656"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871643700","data":{"timestamp":" 946871643699"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871645942","data":{"timestamp":" 946871645942"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871647737","data":{"timestamp":" 946871647737"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871650175","data":{"timestamp":" 946871650175"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPORUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871652009","data":{"timestamp":" 946871652009"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871653843","data":{"timestamp":" 946871653843"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871655073","data":{"timestamp":" 946871655073"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871656975","data":{"timestamp":" 946871656974"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871658959","data":{"timestamp":" 946871658959"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871660930","data":{"timestamp":" 946871660930"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871663053","data":{"timestamp":" 946871663053"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871666867","data":{"timestamp":" 946871666867"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871670814","data":{"timestamp":" 946871670814"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNARUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871673720","data":{"timestamp":" 946871673720"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871676159","data":{"timestamp":" 946871676159"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871677643","data":{"timestamp":" 946871677643"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871680383","data":{"timestamp":" 946871680383"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871682170","data":{"timestamp":" 946871682170"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871683709","data":{"timestamp":" 946871683709"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871685175","data":{"timestamp":" 946871685175"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871689016","data":{"timestamp":" 946871689016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871691556","data":{"timestamp":" 946871691556"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871693596","data":{"timestamp":" 946871693596"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" START_AKAJIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871695477","data":{"timestamp":" 946871695477"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" HUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871697062","data":{"timestamp":" 946871697062"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871699132","data":{"timestamp":" 946871699132"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" WALIANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871700604","data":{"timestamp":" 946871700604"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871701736","data":{"timestamp":" 946871701736"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" KAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871703027","data":{"timestamp":" 946871703027"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871704705","data":{"timestamp":" 946871704705"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871706757","data":{"timestamp":" 946871706757"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIKIFIKA"," userResponse":" START_WALIANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871709127","data":{"timestamp":" 946871709127"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIFIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871711231","data":{"timestamp":" 946871711231"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871712876","data":{"timestamp":" 946871712876"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871715105","data":{"timestamp":" 946871715104"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871717493","data":{"timestamp":" 946871717493"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871719575","data":{"timestamp":" 946871719575"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871721902","data":{"timestamp":" 946871721901"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871723980","data":{"timestamp":" 946871723980"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871726304","data":{"timestamp":" 946871726304"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871727851","data":{"timestamp":" 946871727851"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871729890","data":{"timestamp":" 946871729890"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871731364","data":{"timestamp":" 946871731364"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871733478","data":{"timestamp":" 946871733478"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871735199","data":{"timestamp":" 946871735199"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871737178","data":{"timestamp":" 946871737178"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871739334","data":{"timestamp":" 946871739334"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871741558","data":{"timestamp":" 946871741558"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871746854","data":{"timestamp":" 946871746854"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871748833","data":{"timestamp":" 946871748833"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871751053","data":{"timestamp":" 946871751053"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871759666","data":{"timestamp":" 946871759666"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871761897","data":{"timestamp":" 946871761897"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871764074","data":{"timestamp":" 946871764074"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871766748","data":{"timestamp":" 946871766748"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871768742","data":{"timestamp":" 946871768742"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871770942","data":{"timestamp":" 946871770942"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871773322","data":{"timestamp":" 946871773322"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871775062","data":{"timestamp":" 946871775062"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871777337","data":{"timestamp":" 946871777337"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871779045","data":{"timestamp":" 946871779044"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871780982","data":{"timestamp":" 946871780981"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871783411","data":{"timestamp":" 946871783411"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871785254","data":{"timestamp":" 946871785254"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871788135","data":{"timestamp":" 946871788134"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871790450","data":{"timestamp":" 946871790450"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871792739","data":{"timestamp":" 946871792739"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871794605","data":{"timestamp":" 946871794605"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871796397","data":{"timestamp":" 946871796397"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871798206","data":{"timestamp":" 946871798206"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871799997","data":{"timestamp":" 946871799997"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871802040","data":{"timestamp":" 946871802040"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871803816","data":{"timestamp":" 946871803816"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871804019","data":{"timestamp":" 946871804019"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871806503","data":{"timestamp":" 946871806503"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871808270","data":{"timestamp":" 946871808270"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871810364","data":{"timestamp":" 946871810364"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871812589","data":{"timestamp":" 946871812589"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHANGIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871814448","data":{"timestamp":" 946871814447"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871816124","data":{"timestamp":" 946871816124"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871818444","data":{"timestamp":" 946871818444"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871820098","data":{"timestamp":" 946871820098"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871822816","data":{"timestamp":" 946871822816"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871826468","data":{"timestamp":" 946871826468"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871828369","data":{"timestamp":" 946871828369"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871830615","data":{"timestamp":" 946871830615"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871832999","data":{"timestamp":" 946871832999"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871836238","data":{"timestamp":" 946871836238"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871838370","data":{"timestamp":" 946871838369"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871840023","data":{"timestamp":" 946871840022"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871842507","data":{"timestamp":" 946871842506"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871845234","data":{"timestamp":" 946871845234"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871846499","data":{"timestamp":" 946871846499"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871846502","data":{"timestamp":" 946871846502"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871847975","data":{"timestamp":" 946871847975"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" HADI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871849406","data":{"timestamp":" 946871849406"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871852319","data":{"timestamp":" 946871852319"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" START_ALIYATAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871854661","data":{"timestamp":" 946871854661"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871856288","data":{"timestamp":" 946871856288"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871857859","data":{"timestamp":" 946871857859"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871859510","data":{"timestamp":" 946871859510"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871860425","data":{"timestamp":" 946871860425"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871862877","data":{"timestamp":" 946871862877"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871864235","data":{"timestamp":" 946871864234"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871865693","data":{"timestamp":" 946871865693"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" START_ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871867256","data":{"timestamp":" 946871867256"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871870079","data":{"timestamp":" 946871870078"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOJARIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871871554","data":{"timestamp":" 946871871553"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" HADI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871874722","data":{"timestamp":" 946871874722"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871876615","data":{"timestamp":" 946871876615"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871877565","data":{"timestamp":" 946871877565"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" YAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871879646","data":{"timestamp":" 946871879646"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871881831","data":{"timestamp":" 946871881830"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871885880","data":{"timestamp":" 946871885880"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871887715","data":{"timestamp":" 946871887715"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871889330","data":{"timestamp":" 946871889329"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871891120","data":{"timestamp":" 946871891120"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871893264","data":{"timestamp":" 946871893264"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871895548","data":{"timestamp":" 946871895548"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILILIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871896856","data":{"timestamp":" 946871896856"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871899029","data":{"timestamp":" 946871899029"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871901368","data":{"timestamp":" 946871901367"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871902830","data":{"timestamp":" 946871902830"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871904732","data":{"timestamp":" 946871904732"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871906451","data":{"timestamp":" 946871906451"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871908482","data":{"timestamp":" 946871908481"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIWEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871910388","data":{"timestamp":" 946871910388"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871912310","data":{"timestamp":" 946871912310"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871914074","data":{"timestamp":" 946871914074"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871916343","data":{"timestamp":" 946871916343"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871918629","data":{"timestamp":" 946871918629"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871920972","data":{"timestamp":" 946871920972"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871923009","data":{"timestamp":" 946871923009"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871927017","data":{"timestamp":" 946871927016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871928638","data":{"timestamp":" 946871928637"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871930823","data":{"timestamp":" 946871930823"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871933296","data":{"timestamp":" 946871933296"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871935341","data":{"timestamp":" 946871935340"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871937360","data":{"timestamp":" 946871937360"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" START_ALIACHWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871939520","data":{"timestamp":" 946871939520"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871941209","data":{"timestamp":" 946871941209"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871943159","data":{"timestamp":" 946871943159"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871945065","data":{"timestamp":" 946871945065"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871947358","data":{"timestamp":" 946871947358"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871954058","data":{"timestamp":" 946871954058"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871956171","data":{"timestamp":" 946871956171"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871958753","data":{"timestamp":" 946871958752"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871960507","data":{"timestamp":" 946871960507"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871963239","data":{"timestamp":" 946871963238"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871965897","data":{"timestamp":" 946871965896"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871968026","data":{"timestamp":" 946871968025"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871969909","data":{"timestamp":" 946871969908"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871971935","data":{"timestamp":" 946871971934"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871975796","data":{"timestamp":" 946871975795"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871977504","data":{"timestamp":" 946871977504"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871979933","data":{"timestamp":" 946871979933"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871982434","data":{"timestamp":" 946871982434"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIRUKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871984489","data":{"timestamp":" 946871984489"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEWANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871986464","data":{"timestamp":" 946871986464"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871988714","data":{"timestamp":" 946871988713"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871989816","data":{"timestamp":" 946871989816"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871992056","data":{"timestamp":" 946871992056"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHUSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871994051","data":{"timestamp":" 946871994050"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871995971","data":{"timestamp":" 946871995970"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871998920","data":{"timestamp":" 946871998919"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872000727","data":{"timestamp":" 946872000727"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872003016","data":{"timestamp":" 946872003016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872005507","data":{"timestamp":" 946872005507"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANGUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872008248","data":{"timestamp":" 946872008248"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872009978","data":{"timestamp":" 946872009978"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872012291","data":{"timestamp":" 946872012291"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872014139","data":{"timestamp":" 946872014139"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872016080","data":{"timestamp":" 946872016080"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872018046","data":{"timestamp":" 946872018046"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872019920","data":{"timestamp":" 946872019920"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872024716","data":{"timestamp":" 946872024716"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872026364","data":{"timestamp":" 946872026363"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872027455","data":{"timestamp":" 946872027455"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" TAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872029281","data":{"timestamp":" 946872029280"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872032388","data":{"timestamp":" 946872032387"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872032741","data":{"timestamp":" 946872032741"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NYORORO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872034236","data":{"timestamp":" 946872034236"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872035569","data":{"timestamp":" 946872035569"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872037722","data":{"timestamp":" 946872037722"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872039764","data":{"timestamp":" 946872039764"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872041428","data":{"timestamp":" 946872041427"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872043349","data":{"timestamp":" 946872043348"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872045054","data":{"timestamp":" 946872045053"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872045821","data":{"timestamp":" 946872045821"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872046649","data":{"timestamp":" 946872046648"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TUNA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872048391","data":{"timestamp":" 946872048390"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872049571","data":{"timestamp":" 946872049570"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUANZE"," userResponse":" TUNA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872051409","data":{"timestamp":" 946872051409"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUANZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872053235","data":{"timestamp":" 946872053235"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872055561","data":{"timestamp":" 946872055561"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MM"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872057876","data":{"timestamp":" 946872057876"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872060180","data":{"timestamp":" 946872060180"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSINIUE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872062339","data":{"timestamp":" 946872062339"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872064674","data":{"timestamp":" 946872064674"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872067224","data":{"timestamp":" 946872067224"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872069949","data":{"timestamp":" 946872069949"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872071930","data":{"timestamp":" 946872071930"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872073865","data":{"timestamp":" 946872073865"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872075809","data":{"timestamp":" 946872075808"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAMJUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872077976","data":{"timestamp":" 946872077976"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872079590","data":{"timestamp":" 946872079590"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872081596","data":{"timestamp":" 946872081596"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872083433","data":{"timestamp":" 946872083433"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872086768","data":{"timestamp":" 946872086768"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOTEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872088681","data":{"timestamp":" 946872088681"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872090397","data":{"timestamp":" 946872090397"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872092354","data":{"timestamp":" 946872092354"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872094308","data":{"timestamp":" 946872094308"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872095921","data":{"timestamp":" 946872095921"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872098168","data":{"timestamp":" 946872098168"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872100993","data":{"timestamp":" 946872100993"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872103133","data":{"timestamp":" 946872103133"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872105424","data":{"timestamp":" 946872105424"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872106374","data":{"timestamp":" 946872106374"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYINYI"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872108879","data":{"timestamp":" 946872108878"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINYI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872110586","data":{"timestamp":" 946872110586"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872112306","data":{"timestamp":" 946872112306"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872113876","data":{"timestamp":" 946872113876"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" SASA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872115901","data":{"timestamp":" 946872115901"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872118513","data":{"timestamp":" 946872118513"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872120207","data":{"timestamp":" 946872120207"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHOZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872122298","data":{"timestamp":" 946872122298"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872124547","data":{"timestamp":" 946872124547"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872127024","data":{"timestamp":" 946872127024"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872129127","data":{"timestamp":" 946872129127"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872134232","data":{"timestamp":" 946872134232"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872136481","data":{"timestamp":" 946872136481"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872138250","data":{"timestamp":" 946872138250"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872141567","data":{"timestamp":" 946872141566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUAMINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872143434","data":{"timestamp":" 946872143434"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872145994","data":{"timestamp":" 946872145994"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872147583","data":{"timestamp":" 946872147583"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872149208","data":{"timestamp":" 946872149208"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872151493","data":{"timestamp":" 946872151493"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872153368","data":{"timestamp":" 946872153368"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872156153","data":{"timestamp":" 946872156153"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872158574","data":{"timestamp":" 946872158574"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872160642","data":{"timestamp":" 946872160642"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872162483","data":{"timestamp":" 946872162483"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872165059","data":{"timestamp":" 946872165059"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATOPE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872167674","data":{"timestamp":" 946872167674"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872169824","data":{"timestamp":" 946872169824"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872172095","data":{"timestamp":" 946872172095"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMPATIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872174154","data":{"timestamp":" 946872174154"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872175590","data":{"timestamp":" 946872175590"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872177641","data":{"timestamp":" 946872177641"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872180144","data":{"timestamp":" 946872180144"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872182385","data":{"timestamp":" 946872182384"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872184509","data":{"timestamp":" 946872184509"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872187267","data":{"timestamp":" 946872187267"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITENGEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872189066","data":{"timestamp":" 946872189066"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872190956","data":{"timestamp":" 946872190956"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872192980","data":{"timestamp":" 946872192980"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872195148","data":{"timestamp":" 946872195147"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872197132","data":{"timestamp":" 946872197132"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872200044","data":{"timestamp":" 946872200044"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872202388","data":{"timestamp":" 946872202388"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872204483","data":{"timestamp":" 946872204483"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872206516","data":{"timestamp":" 946872206516"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872208542","data":{"timestamp":" 946872208542"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872213987","data":{"timestamp":" 946872213987"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITUMIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872215719","data":{"timestamp":" 946872215719"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872218051","data":{"timestamp":" 946872218051"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872219765","data":{"timestamp":" 946872219765"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872221936","data":{"timestamp":" 946872221935"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872223947","data":{"timestamp":" 946872223947"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872226373","data":{"timestamp":" 946872226372"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOBOA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872228180","data":{"timestamp":" 946872228180"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872230319","data":{"timestamp":" 946872230319"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872232091","data":{"timestamp":" 946872232090"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872234045","data":{"timestamp":" 946872234044"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872235730","data":{"timestamp":" 946872235730"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872237656","data":{"timestamp":" 946872237656"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872239513","data":{"timestamp":" 946872239513"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872241825","data":{"timestamp":" 946872241824"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872246537","data":{"timestamp":" 946872246537"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872248303","data":{"timestamp":" 946872248303"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872250448","data":{"timestamp":" 946872250448"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872252826","data":{"timestamp":" 946872252826"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872259953","data":{"timestamp":" 946872259952"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872262387","data":{"timestamp":" 946872262387"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872264235","data":{"timestamp":" 946872264235"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872267358","data":{"timestamp":" 946872267358"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872269754","data":{"timestamp":" 946872269754"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872272146","data":{"timestamp":" 946872272146"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIMWAGIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872274039","data":{"timestamp":" 946872274039"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872276850","data":{"timestamp":" 946872276850"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872278559","data":{"timestamp":" 946872278559"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872280738","data":{"timestamp":" 946872280738"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872282878","data":{"timestamp":" 946872282878"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872284953","data":{"timestamp":" 946872284953"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872286817","data":{"timestamp":" 946872286817"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872289345","data":{"timestamp":" 946872289345"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872290933","data":{"timestamp":" 946872290932"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872293813","data":{"timestamp":" 946872293813"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIRUDISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872295614","data":{"timestamp":" 946872295614"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872298718","data":{"timestamp":" 946872298717"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" WEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872300819","data":{"timestamp":" 946872300819"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872302824","data":{"timestamp":" 946872302824"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMEJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872304453","data":{"timestamp":" 946872304452"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872308375","data":{"timestamp":" 946872308374"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872310980","data":{"timestamp":" 946872310980"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872313084","data":{"timestamp":" 946872313084"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872315210","data":{"timestamp":" 946872315210"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872318098","data":{"timestamp":" 946872318098"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872319963","data":{"timestamp":" 946872319963"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872322162","data":{"timestamp":" 946872322162"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872323940","data":{"timestamp":" 946872323940"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872325841","data":{"timestamp":" 946872325841"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872328378","data":{"timestamp":" 946872328377"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMRUHUSU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872330442","data":{"timestamp":" 946872330442"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872332697","data":{"timestamp":" 946872332697"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872334817","data":{"timestamp":" 946872334816"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872336555","data":{"timestamp":" 946872336555"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872338942","data":{"timestamp":" 946872338942"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872340589","data":{"timestamp":" 946872340589"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872342949","data":{"timestamp":" 946872342949"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872345329","data":{"timestamp":" 946872345329"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872346712","data":{"timestamp":" 946872346712"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NITAWAAMBIA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872349382","data":{"timestamp":" 946872349382"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAWAAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872352072","data":{"timestamp":" 946872352072"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872355649","data":{"timestamp":" 946872355649"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" HUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872357000","data":{"timestamp":" 946872357000"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872358629","data":{"timestamp":" 946872358629"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872358790","data":{"timestamp":" 946872358790"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" START_MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872362843","data":{"timestamp":" 946872362843"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872365338","data":{"timestamp":" 946872365338"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872368889","data":{"timestamp":" 946872368889"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872371436","data":{"timestamp":" 946872371436"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872373627","data":{"timestamp":" 946872373626"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872375465","data":{"timestamp":" 946872375465"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872377623","data":{"timestamp":" 946872377623"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872379482","data":{"timestamp":" 946872379482"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872384261","data":{"timestamp":" 946872384261"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872386675","data":{"timestamp":" 946872386675"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872389968","data":{"timestamp":" 946872389968"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872392549","data":{"timestamp":" 946872392549"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872394172","data":{"timestamp":" 946872394172"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872395972","data":{"timestamp":" 946872395972"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872398437","data":{"timestamp":" 946872398436"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872400611","data":{"timestamp":" 946872400611"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872402823","data":{"timestamp":" 946872402823"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872404991","data":{"timestamp":" 946872404991"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872407612","data":{"timestamp":" 946872407612"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872409556","data":{"timestamp":" 946872409556"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMLETE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872411382","data":{"timestamp":" 946872411382"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872414993","data":{"timestamp":" 946872414993"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872417094","data":{"timestamp":" 946872417094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872418848","data":{"timestamp":" 946872418848"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872421339","data":{"timestamp":" 946872421339"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872424314","data":{"timestamp":" 946872424314"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANISAIDIE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872426707","data":{"timestamp":" 946872426707"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHADITHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872429638","data":{"timestamp":" 946872429638"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872431824","data":{"timestamp":" 946872431824"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANISAIDIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872433962","data":{"timestamp":" 946872433962"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872436024","data":{"timestamp":" 946872436024"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872437947","data":{"timestamp":" 946872437947"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872440094","data":{"timestamp":" 946872440094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872442013","data":{"timestamp":" 946872442013"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872444055","data":{"timestamp":" 946872444054"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872445552","data":{"timestamp":" 946872445551"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872447578","data":{"timestamp":" 946872447578"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872449377","data":{"timestamp":" 946872449377"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872451523","data":{"timestamp":" 946872451523"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUFURAHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872453527","data":{"timestamp":" 946872453527"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872455729","data":{"timestamp":" 946872455728"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMSHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872457412","data":{"timestamp":" 946872457412"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872458954","data":{"timestamp":" 946872458954"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872462451","data":{"timestamp":" 946872462451"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872464586","data":{"timestamp":" 946872464585"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NISAIDIE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872465961","data":{"timestamp":" 946872465961"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" START_HAKUFURAHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872467178","data":{"timestamp":" 946872467178"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872468380","data":{"timestamp":" 946872468379"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872471304","data":{"timestamp":" 946872471304"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872474755","data":{"timestamp":" 946872474755"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUOGELEA"," userResponse":" START_HAKUFURAHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872478166","data":{"timestamp":" 946872478166"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUOGELEA"," userResponse":" START_KUOGELEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872479913","data":{"timestamp":" 946872479913"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGELEA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872481822","data":{"timestamp":" 946872481822"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872483649","data":{"timestamp":" 946872483649"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872485628","data":{"timestamp":" 946872485628"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872487485","data":{"timestamp":" 946872487485"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872489649","data":{"timestamp":" 946872489649"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872491772","data":{"timestamp":" 946872491771"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872494201","data":{"timestamp":" 946872494200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872496166","data":{"timestamp":" 946872496166"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872498129","data":{"timestamp":" 946872498129"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872499897","data":{"timestamp":" 946872499897"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872501540","data":{"timestamp":" 946872501540"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872503310","data":{"timestamp":" 946872503310"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872505098","data":{"timestamp":" 946872505097"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872507286","data":{"timestamp":" 946872507286"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872508799","data":{"timestamp":" 946872508798"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872510636","data":{"timestamp":" 946872510636"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872516768","data":{"timestamp":" 946872516768"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872519268","data":{"timestamp":" 946872519268"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872522597","data":{"timestamp":" 946872522597"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872524672","data":{"timestamp":" 946872524671"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872526470","data":{"timestamp":" 946872526469"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872528471","data":{"timestamp":" 946872528471"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872530566","data":{"timestamp":" 946872530566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872532607","data":{"timestamp":" 946872532607"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872534690","data":{"timestamp":" 946872534690"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITARUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872536242","data":{"timestamp":" 946872536242"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872537848","data":{"timestamp":" 946872537847"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872540871","data":{"timestamp":" 946872540870"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872542778","data":{"timestamp":" 946872542778"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGOJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872544734","data":{"timestamp":" 946872544734"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872546484","data":{"timestamp":" 946872546484"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872549585","data":{"timestamp":" 946872549584"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872551958","data":{"timestamp":" 946872551958"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872553756","data":{"timestamp":" 946872553756"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872556035","data":{"timestamp":" 946872556035"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872557934","data":{"timestamp":" 946872557934"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872559762","data":{"timestamp":" 946872559762"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872563236","data":{"timestamp":" 946872563236"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" HIYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872564258","data":{"timestamp":" 946872564258"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" JUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872565730","data":{"timestamp":" 946872565729"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872567342","data":{"timestamp":" 946872567342"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872569144","data":{"timestamp":" 946872569144"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872571903","data":{"timestamp":" 946872571903"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872575082","data":{"timestamp":" 946872575082"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872577487","data":{"timestamp":" 946872577487"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMNGOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872579456","data":{"timestamp":" 946872579456"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872581223","data":{"timestamp":" 946872581223"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872583011","data":{"timestamp":" 946872583011"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872584814","data":{"timestamp":" 946872584814"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872586544","data":{"timestamp":" 946872586544"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872588584","data":{"timestamp":" 946872588584"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872590191","data":{"timestamp":" 946872590191"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872592099","data":{"timestamp":" 946872592098"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872593747","data":{"timestamp":" 946872593747"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872596223","data":{"timestamp":" 946872596222"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872598797","data":{"timestamp":" 946872598796"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIJITOKEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872600517","data":{"timestamp":" 946872600517"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872602067","data":{"timestamp":" 946872602067"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872604142","data":{"timestamp":" 946872604142"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872606168","data":{"timestamp":" 946872606167"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872606330","data":{"timestamp":" 946872606330"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872612035","data":{"timestamp":" 946872612034"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872617038","data":{"timestamp":" 946872617038"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:673..773.off10.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872624868","data":{"timestamp":" 946872624867"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872632342","data":{"timestamp":" 946872632342"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 11ac74b4-b014-4092-a049-14562ce280be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872642442","data":{"timestamp":" 946872642441"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872642676","data":{"timestamp":" 946872642674"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872643639","data":{"timestamp":" 946872643639"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872644913","data":{"timestamp":" 946872644912"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872647509","data":{"timestamp":" 946872647509"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872647591","data":{"timestamp":" 946872647590"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872653311","data":{"timestamp":" 946872653310"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:673..773.off10.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872663348","data":{"timestamp":" 946872663347"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872670542","data":{"timestamp":" 946872670541"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872679748","data":{"timestamp":" 946872679748"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872686093","data":{"timestamp":" 946872686092"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:673..773.off10.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872695842","data":{"timestamp":" 946872695842"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" e93a466b-8441-42ee-9ac2-471ce4a39c74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872707606","data":{"timestamp":" 946872707606"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 81c2e03f-a54d-45e4-aeb7-e56eecf87275"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872709318","data":{"timestamp":" 946872709317"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 81c2e03f-a54d-45e4-aeb7-e56eecf87275"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872716979","data":{"timestamp":" 946872716979"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 81c2e03f-a54d-45e4-aeb7-e56eecf87275"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872911317","data":{"timestamp":" 946872911317"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 0514dda1-2827-4e75-87f9-2c6ef76d2cdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872911455","data":{"timestamp":" 946872911454"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 0514dda1-2827-4e75-87f9-2c6ef76d2cdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872911596","data":{"timestamp":" 946872911595"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 0514dda1-2827-4e75-87f9-2c6ef76d2cdf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872920349","data":{"timestamp":" 946872920348"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872920571","data":{"timestamp":" 946872920571"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872921546","data":{"timestamp":" 946872921546"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872922825","data":{"timestamp":" 946872922825"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872925749","data":{"timestamp":" 946872925747"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872926605","data":{"timestamp":" 946872926604"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872926925","data":{"timestamp":" 946872926925"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872928177","data":{"timestamp":" 946872928177"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872931703","data":{"timestamp":" 946872931703"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872932687","data":{"timestamp":" 946872932686"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872932940","data":{"timestamp":" 946872932940"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872933884","data":{"timestamp":" 946872933884"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872936700","data":{"timestamp":" 946872936700"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872937734","data":{"timestamp":" 946872937734"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872938206","data":{"timestamp":" 946872938206"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872939831","data":{"timestamp":" 946872939831"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872939924","data":{"timestamp":" 946872939924"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872947259","data":{"timestamp":" 946872947259"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:673..773.off10.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872954890","data":{"timestamp":" 946872954890"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 613d9d3f-0937-4213-a9c3-f8d561db015e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883921028","data":{"timestamp":" 946883921028"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883922785","data":{"timestamp":" 946883922785"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883931554","data":{"timestamp":" 946883931554"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883933239","data":{"timestamp":" 946883933239"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883934999","data":{"timestamp":" 946883934998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" START_KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883936701","data":{"timestamp":" 946883936700"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883942499","data":{"timestamp":" 946883942499"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883955209","data":{"timestamp":" 946883955209"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883957324","data":{"timestamp":" 946883957324"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883959427","data":{"timestamp":" 946883959427"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883961401","data":{"timestamp":" 946883961401"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883962905","data":{"timestamp":" 946883962905"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883965455","data":{"timestamp":" 946883965455"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" KIANGAZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883966914","data":{"timestamp":" 946883966913"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883968701","data":{"timestamp":" 946883968701"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883980551","data":{"timestamp":" 946883980551"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946883981935","data":{"timestamp":" 946883981935"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885757181","data":{"timestamp":" 946885757181"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 8cf3cd18-e127-4665-88cb-ebbb939a38c2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885768578","data":{"timestamp":" 946885768578"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 43d597d8-b980-4ce7-8642-9349fbbd2fe0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885768813","data":{"timestamp":" 946885768813"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 43d597d8-b980-4ce7-8642-9349fbbd2fe0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885769787","data":{"timestamp":" 946885769786"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 43d597d8-b980-4ce7-8642-9349fbbd2fe0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885771078","data":{"timestamp":" 946885771077"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 43d597d8-b980-4ce7-8642-9349fbbd2fe0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885774007","data":{"timestamp":" 946885774007"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 43d597d8-b980-4ce7-8642-9349fbbd2fe0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885774382","data":{"timestamp":" 946885774381"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_064911"," gameId":" 43d597d8-b980-4ce7-8642-9349fbbd2fe0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}